有冇一刻諗過，香港人真係唔抵幫？

同你講和平理性非暴力冇用，
你就話我暴徒激進搞事。

同你講12/6擺工擺課去和平抗爭，
你就話手停口停，不了。

問你行完啦，政府唔理你，諗住下一步點？
你話：吓， 都行完啦，無悔啦。

唉...屌...

唔好再搞分化

搞埋十一十二號先叫春啦

呢啲仆街要放入集中營啦屌你老母